垃圾蚊最賤係咪咬腳板底？

頂你個肺 R又唔得 唔R又唔得

咬腳板底
咬春袋
咬嘴唇

手板都好撚甘

袋底先甘

有可能咩

咬手指邊
咬眼皮

咬屎忽

大脾罅

咬手指關節位最賤

耳仔

咬龜頭

有無試過集中卓羅係腳板底

手趾腳趾關節位最毒

蚊點夠蠓賤呀

手指頭

快過我

最癲針過包皮，屌你老母痕撚到呢
我估應該係蠓，唔係蚊

另外咬腳指罅又係勁仆街

係痕到痛架

咬眼皮
咬人中

咬中腳趾尾都好痕

最撚賤係佢唔撚知足，咬撚完又咬好撚貪心